啱啱喺墾丁朱古力農場整左腦魔

好難

人地整

墾丁×腦魔

中間條線太直哦

睇完你個d要睇人地個d笑到仆街

算啦天份既野勉強唔黎

整完先知

好醜

但我很溫柔

墾丁阿信朱古力農場

樓主唔洗灰心，證明左你無呢方面嘅天份

你盡左力架喇 都幾似啦